玩牛熊輸左身家

有份正職，搵緊大概25K，
以前儲落30萬積蓄，輸下輸下輸曬，
自己明明深知牛熊係一場博奕，
背後亦都係有人操控極唔公平，
中途亦搵過明愛去做戒賭輔導，
但就係戒唔到，有冇巴絲都係一樣
唉！好灰！

明！國難當前戒賭啦

好想戒，其實斷斷續續有停賭過

輸過就會驚啦

唔好訓身 攞部份輸晒都好過d

輸曬身家啦
但真係好驚自己有返錢就會賭

輸下輸下已經輸曬身家了
得返銀包400蚊

唔係喎，我朋友玩牛熊玩到有2層樓喎！依家笑哂口收租喎。

你咁就認輸？失敗乃成功之母呀！

講賭博，有邊個唔識我大佬彪

可以好肯定話你知
真正既博奕，係要不斷對沖去鎖定利潤
而且注碼要控制得非常好
講緊你套strategy 一個月有10-15% 回報已經好勁
專業投資者既難度，絕對不亞於過醫生律師

睇你咁輸法
經驗方面都係新手架啦
肯定係追求高槓桿、零對沖啦

cut左個股票戶口

已經冇嘢好輸
上前線啦

個個月都有呢d po

唔好賭錢啦
我係新手, 淨係買股票 (牛熊呢D 唔識玩風險又高)
頭一個月贏左幾千蚊就開始愈買愈多
之後2個月就倒輸番成個月人工
雖然係輸2萬幾, 仲有堆貨坐緊未計, 比起巴打可能係微不足道
但已經好肉赤, 以後諗住價值投資買正股算

儲一年就差唔多東山再起

一定會放心 ，過來人

其實都幾肯定樓主有Risk taking trait
叫你忍手唔賭，你一定會手痕再賭返
根本係天性黎，冇可能禁止你去賭

與其係去忍，
不如認認真真咁去賭，Okay ?

首先去買d 關於股票既入門書睇下
睇下隨機漫步theory、學下期權基礎（好過你買牛熊）.....

想跟你搵食
其實睇過歐陽一心既期權書
試玩過一次 都係損手離場

對沖同升跌一齊買有咩分別?

留錢貨金,
仲好玩呀

巴打
同感
同賭大細冇分別
而家唔敢再掂

牛熊姐

跌1000點
我都食過

惦住差幾點 又彈返上去
但放鳩左
仲衰過賭波

我都有過類似既經歷, 不過係炒期指, 輸左60萬左右, 而家冇玩啦. 主要都係買美股, 不過都係輸

圖呢

借錢再玩

係時候發夢

積累經驗 小絲支持

好過我因為上年５月有思覺失調做long hsi option－個月內冇左－球仲要第2次債務重組，宜家拎緊殘津頂住先

你成世都好難用投資搵到錢
因為睇法好重要
你一開始當佢賭博
就只會一直輸
努力學下技術分析啦
記住 冇野係賭 牛熊係投資黎
只係你心態有問題
成個腦都係想贏返 追返輸嗰啲
你唔係玩牛熊 係賭自己嘅人生

樓主幾歲？對你的問題非常關鍵

真心佩服巴打睇得好透
可能我自己都係同樓主差唔多心態，所以無辦法好似你咁理性分析，自問自己平時生活上都係一個相當理性既人

牛熊 期權 窩輪 只可玩恆指
玩個股𧗠生工具就係玩命
但玩e d工具先問問自己
如果買錯邊 會唔會止蝕/反手？
（驚左右一巴 驚咪輸一世）
如果牛熊打斃 你會用幾多時間平伏 可以再買？
（機會每日都有 你偏偏搵你會輸錢嘅時間入市）
有冇做功課？幾時做？
（臨開市先搵牛熊 不如直接捐左去 聽日要入 琴日收市就要搵定咩收回價 成交大 街貨少嘅牛熊）
心理質素＞技術分析＞自己判斷
每人都可以理性分析 做唔到就係你冇料
但料係可以學 可以儲備返黎 當中最重要係信心
攪好個底 怕咩冷傷風

師兄你好搏，我都係新手黎唔好得去邊 撞中沉巿買咩都蝕好肉赤 見唔對路保本金最重要

輸身家好正常 輸夠3次身家證明你唔岩玩啦

明知有人操控仲賭

你估賭場開善堂？

好在30萬啫

你都未至於直入深淵

玩過幾次，平手走，知道玩唔起，唔會再玩

識人輸成百萬都係咁過

其實都冇咩, 呢60萬都係開頭炒期贏返嚟, 個時真係覺得為咩要番工, 日日禁個掣就五六千落袋

屌 講牛熊呢到有邊個唔識我
7雞幾一個禮拜輸左
5000蚊 7日贏返本 再贏80000幾 當年威威
輸就叻d 三個星期又輸返哂 戒左兩年 前個月屎忽痕又輸多萬幾 決定不再玩了 一有錢手續費都唔理 入d正股先

編輯

真係唔識你

x2

Lm

三十萬唔係錢喇 好快有返

係咪好多人玩牛熊/期貨唔set stop loss

第一日玩demo account就有人教我一定要set TP&SL 寧願賺少咗/輸少少
死都唔好輸爆倉

打一年工已經返黎啦
30萬係好少錢 唔好睇得太重

我做咗六年嘢，一次過輸曬百幾萬...前排真係好想死...身邊人個個買曬樓結曬婚，我而家連拖都唔想拍，完全覺得自己係零...